Beige.gr - Παραγωγή & εμπορία γυναικείας μόδας σε μεγάλα μεγέθη
Το Athleisure look στο [toratora.gr](https://toratora.gr) και πως να το υιοθετήστε.
Τις περισσότερες μέρες της εβδομάδας είτε λόγω της δουλειάς είτε των κοινωνικών υποχρεώσεων είμαστε υποχρεωμένες να φοράμε τακούνια και να είμαστε καλοντυμένες ακόμα και αν δεν νιώθουμε άνετα με το outfit μας. Η δύσκολη καθημερινότητα όμως κουράζει και θέλουμε να ξεφύγουμε από τα δεδομένα και να χαλαρώσουμε. Τι καλύτερο από το να φορέσουμε τις αγαπημένες μας φόρμες. Άλλωστε ποιός είπε πως δεν μπορούμε να είμαστε στιλάτες με τα αθλητικά μας?
Ακολουθήστε τις συμβουλές της beige styling team για να είστε in fashion με το πιο cool athleisure look.
Φορέστε το αθλητικό σας κολάν με ένα top και το δερμάτινο ή denim jacket σας για την πρωινή βόλτα ή έναν απογευματινό καφέ με τις φίλες σας διαβάζοντας της αθλητικές ειδήσεις στο [sportlike.gr](https://sportlike.gr).